多謝你教識我

原來心碎係咁樣
原來痛會上癮
原來唔開心係可以唔開心到一個程度
叫唔開心到唔會再唔開心
或者大家都忘記大家，大家都會好過啲。